Bitcoin / Crypto 集中討論區 (72)

新手注意: hashing24係伏

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

第三次連登指數投票 (20-2-2021)
希望今次人數過到350人啦

上次預測回顧

第二次連登指數 13-2-2021
人數：262人

一星期連登指數：64.5
一個月連登指數：75.8
btc預測：49713
結果：53700
eth預測：2075
結果：1948
bnb預測：154
結果：306

1st心水coin頭三名：
BTC（28）
Bnb（24）
LINK（17）

2nc心水coin頭三名：
ETH（24）
Bnb（16）
CAKE（13）
BTC（13）

最睇淡coin：
Doge（42）
BTC（11）
XRP（8）

lm

而家staking auto 定pancake好d？

Auto係compounded interest，講長遠少少return一定好啲，Pancake就親生仔，會俾人感覺safe d

賓尼帶比你陽蠋

Crypto is SCAM

我警告你好快d推哂d火棒出黎 救下所有人

同意

入妖幣悔終身，比特以太更稱心

推

次次開po都一堆妖幣圖

拉

穩得嚟又算高回報 我愛bunny

推乜鳩

bnb特價完左

唔推邊有人入黎接火棒

狗幣其實係正氣coin

升呀

入咗5m BTC 同4k dogecoin
新手上路

依隻貓其實死左未

本身玩左我蛋幾日，感覺好妖放棄左

入4K doge coin

5M

長存在心中

5mililon

5M大戶

佢隻算法幣死左應該都冇人信佢

最緊要有錢落袋

揸LP同stake有咩差別？剩係揸LP好啲？

死左

5M 頭先有棍係巴打你？

想食埋個token升幅

富可敵國

撈左，幾驚佢真係好似某位巴打講，回到180

最初bunny d 人都覺得妖

做多樣野點會回報低啲

我發現我入親ETH佢都跌 我係咪同佢無緣

1m =10^-3

有巴打unstake到都安心啲 因為見到有2個都話唔得

cls ,唔妖唔玩

你老木COCO狗
之前話BTC RISKY
今日又出條鳩片話自己買左賺左幾多錢
呢條撚屌財演真係

不用分那麼細，大家都是妖幣

佢出名燈㗎喎

SCAM

其實大部份都係GME黎

D財演2015就屌到btc一文不值....個陣入世未深....真係信撚左

南瓜好大棍 23->26

所以賺波幅就走人

gme 都叫有間公司

遲啲就升㗎啦 唔好咁驚
知唔知ETH之前妹咗幾耐先升到

Defi最正係無沽空

Bunny幾時變穩定
Cls ，cake係咪變廢佬幣

點解冇左個q&a?

入farm會唔會好傻

巴打試下長揸 睇佢會唔會跌到0

如果底褲 雞巴 南瓜 火箭兵團 跑到隻出嚟
相信之後會更亂

有2個巴打話unstake唔到 有1個話unstake到但依家唔敢stake 如果炒個波幅好快走嘅話 就唔好搏啦

cake 休息完又爆

我覺得雞巴要用底褲合作

26都到咗目標價

巴打你幾時走

悶悶地贏唔好咩？

大戶

入左價值1bnb既pump 😂，預幾日玩完

我啱啱問完大家 冇人答 又問返我 我都睇大家頭

唔會嘅 二佬點都會跟住大佬步伐慢慢向上嘅好似係

投票好多嘢填，填到發憫憎。

m 呀ching
10^-3

我投個陣都覺太多

下次減番一半

5 mil咁癲

你睇中呢隻野先 睇你幾時走

sor
估唔到一入場就嚇親各位
btw 想問下你地長揸的話會唔會轉返去自己啲wallet到？

cake bnb 唔scam 先，可挖住坐貨

仆街pancake 搵唔到南瓜嘅

最衰呢隻冇圖睇個波幅 唔知有冇割過韭菜 好驚 30到嘅話 走一走?

200美當跌咗

要用token address搵

67 講錢見到m就覺得係mil

其實望落無其他咁妖

唔係5球咩？

可能會靜靜地運作一年以上

10^-3 = 0.001
想學下點用0.005買BTC

巴打你到底中學有無讀過數學

0.005粒BTC

痴線 頭先係咪運動巴話dot最後召集有料

留番啲預測走勢好過啦，po出嚟俾人參考睇下。個啲投資幾耐時間我覺得無乜用。

武士唉得返0.84% daily

因為我見啲wallet 成日用 m BTC黎做單位

你入4K跌200鎂？

我都有買XLM 但我發現係無人講 同埋隻野其實好似麻麻

少癲喔，師兄。

覆錯佢個m係10^-3

million?

HKD定鎂

我放晒了

即係國內同胞？

但唔知咩位會見頂

賭身家

玩幣通常計美刀

津巴個post好多ching玩膠
但都好多真係唔理解佢價值既人，一味話係騙局

ＤＯＴ

微信女

應該係科學單位 si個m唔知點解佢咁用

咁好撚癲

USDT

好

pcs

巴打發左達 打算點樣體驗出面個世界

一直都講緊睇好ETH，有幾個原因令我睇好佢

波卡市值係差唔多領展既3倍
生性d領展

如果佢割韭菜就再入場 反正新野又冇圖 會有其他韭菜入黎 我地醒水走人

一睇以為5球

佢同DOT有咩關係

5m

唔該哂, 尋日見唔到

mBTC，真係有呢個單位既咁有，雖然佢用得好誤導

跌返少少la

但係上咗兩次26都比人打返落25 好驚

Musk粉喎

岩岩26.8一野落返25.2左右 上返26又落返25

我地成班都係

我正想講快啲30 我想走人

乜唔係5球咩

個個人都睇係5球

佢2018年ATH 接近1蚊，宜家入埋crypto index，無理由上唔番

以為5million

有人用auto買蛋

蛋插晒水咁 升返啲準備著草返去搵兔仔團聚

等我依家衝入去buy the dip先

咁勇

可能佢先笑到最後

我仲以為你一早all in 左蛋

係 但佢做既野無咩炒味 無smart contract
佢係做cross border payment
而家係等佢睇下會唔會價到啲 CBDC deal
我都剩番啲擺緊

kebab 同egg 抄得黎算run得幾好

底橫個網好似上緊咸網咁

雖然我都唔覺得玩得耐 但係富貴險中求

施永青個post我都有睇下，香港人接受程度算係高咗唔少
BTC概念股都多咗人買

我哋叫唔叫做行先五六年

Berry咁升得 早知sh ifo個十粒

EGG

500萬粒BTC定500萬USD worth of BTC?

crypto 同fiat 差唔多，差在冇政府背書

egg now 131。。。好在143全放

南瓜唔好再妹啦 快啲上30比我走人

岩岩新玩 想問大家睇coins係用咩技術分析/睇咩新聞決定買/賣

我覺得我依家好痴線467 egg busd lp

價守唔住apy 有冇跌？

睇佢夠唔夠妖

睇下鐘意食物(雞巴)定戀物(底褲)

bitcoin 一日未買到雲吞面 cross border payment 都仲有市場
XRP 單官司如果無事都肯定一棍直上一蚊

bnb 295 夠薑再跌多d

而家係賭場黎，只有走得快同走得慢

why not both 佢地crossover一齊合作 夠曬gimmick 再開個bra啊飛機杯啊

而家好多幣都跌緊 咩料

跌咗500%

星期六日係咁

就係無政府背書先信得過，起碼bitcoin唔洗擔心有人操縱(講緊發行量唔係幣價)

咩都跌 唔駛問 Bjoy

越跌越多人走

屌 依家有啲後悔

佢哋班友應該識得做 我唔覺得咁快收皮

DONE GOD

BNB大特價

我蛋咩事

elon musk又出黎9up

egg buy back 60k usd

apr都跌左唔少，本身買bnb-egg2000幾，頭先睇得返1700，所以先放完轉玩其他農場，感覺幾cake auto外都好妖

呢兩間叫有成意

玩donut

Wall Street farm

南瓜嘅手足有咩打算 24妹咗好耐 好驚比人割

你幾多買 驚咪放返本先

link
avax

呢個真係egg fork

人踏人蛋使唔使走

好 小心駛得萬年船 呢個冇圖冇TVL trust wallet又unstake唔到 淆底

Admin燒蛋

應該都賺咗唔少

咁都好d 但仲跌緊

頭先買doge個位師兄，出嚟。

覺得個息如果跌穿2000會出事

信任wallet係未玩唔到李鄭蛋？

官司無咁快打完，而且歐洲同日本暫時都唔會理佢

Apy開始低左好多....無咩用食了

各大妖幣pool都狂插

Ada陰d陰d企穩左一蚊

DeFi可能仲有3-4年先出現mass adoption，一開頭大部份人只想喺低息環境搵yield，間中你都會見人問USDT saving，裡面係VB定DeFi對user唔重要

開始有銀行涉足crypto custody，crypto exchange開始攞銀行license，兩個世界融合緊，altcoin都變緊似科技股

唔知走唔走好

我愛Ada

大DODO

似慢慢落番去1蚊

dodo 橫行左咁耐 要爆了

南瓜用TRUST WALLET+IPHONE係唔可以EXIT 個制係ON撚9

Dodo姐

要玩底褲了，nft=電子雞plan

男人扮女人

dodo 10蚊直通車

好驚 不過暫時決定唔走

Ada 正野

teamrocket

依家遲唔遲

諗多咗。

手持底褲就有閪屌既日子

有心唔怕遲 有黃金底

全線妖幣大跌

睇下個投票先啦。最睇淡doge。

南瓜轉唔返其他幣 del小數點都唔得

睇圖似一路谷緊

仆街

Scam

dodo not doge

大爆發。

大雞巴

買左dodo？

炒車了?

do do 10蚊直通車 快d上車

pump 未開始就走難😂

好似爆左

我雞巴好硬 3.5-3.6頂住頂住(無持有)

又轉唔走又走難 真係玩返pancake 好過

我啲果然翁同喵喵怪

諗得都上左10蚊

D字頭急升？

有冇人啲南瓜都係轉唔走

Dai Woo！

大雞巴穩陣

dodo 10蚊直通車 最後上車機會

我轉到bnb

佢無啦啦轉twitter比人當scam，弱智

底褲website
我朝係公司開
今晚試下係老虎面前開

買左1000usd以示支持

圓底唔錯，等一波整合再爆。

而家都唔知邊隻先算妖幣

Egg 60000 usd buyback

好在超細注，本身都預左25放，結果

好 跟

轉到了 你走到未？

個底幾圓

岩岩發現有個網keep住每日會record邊d token最多人 跟住炒有冇用？

應該係因為個slippage tolerance

自動冇事 可能冇咁妖

南瓜轉唔到錢

大大棍頂佢

dodo

我抽返d BnB 已經等如拎返本金

垃圾 底褲連女都出埋 先係真誠意

南瓜個制攪到我唸住$26放攪到最後19蚊

blockchain AV

有BSC有女屌

dodo 快d爆上10蚊

自動升格到同BNB同步了

上得trending應該遲咗

g左轉唔到,我dklm，要呃都呃多d拉，咁快收檔

快點升啦厹

有冇賺SORRY巴打

前一秒都轉到bo
巴打係咪唔識用pcs炸

二哥又穿2000

Yes

聽日先真正bjoy

痴線邊關你事 $16跟你入左 $19走左 多謝你先真

我都farm 緊呢個

好似話係liquidity唔夠 你要校大個slippage tolerance

唔落番1500都偷笑

dot個價終於過link

啲妖幣無貨呀
你預slippage 10-15%

Cls

出面啲post好多人踩bitcoin

但Auto都升咗好多了

我1%得

轉返玩雞巴妖幣

咁可以牛耐啲

訓醒晏教一拜

安心

crypto adoption

dodo有排升

跌就跟到足

拜！！

你直頭係偶像

初黎報到

叫一大班仔一個吉住一個 教大家咩係區塊鏈

月頭介紹隻隱私妖幣 suterusu
訓醒又升double
利申 0.003入

巴打你做乜係咁推

加油

一粒bnb可以睇幾耐？

挖佢算穩陣同apy 都ok

有d係依度既人黎

兩年

默然回首 發現雞巴都係最好的 玩返雞巴算

希望 因為我都farm緊 但早你幾日

Weed

雞巴仲有一個鐘就開波

話咁快死淨大雞巴同底褲

你地個個都走南瓜 我做下勇士試下farm幾日先

你睇真啲username 先

已經無人玩兔？

三日又三日,一世都係兔倉

defi更普及既時候
以太既價值係咪仲高？

星期六日，坑壓性低d都唔掂

其實佢同auto 差唔遠，係無咁出名

有

放左6皮 除非APY得返少過100% 先走

最後2percent先ok，不過好細注就算

我得幾百usd

Crypto=Scam

係 APY又keep住600樓上 價又定
我都由佢放係度

Cro憑咩升

升咁慢鬼有人玩

tvl 唔高梗係要警惕啲

應該都有3皮，係cake-bnb pool度，所有cake-bnb都會去個個pool

接火棒

火箭兵團係咪已經收咗皮？

佢固定左stake價睇法幣價

但都真係升得太誇張

憑咩升

底褲轉唔走錢既

好心改返個名先

係咪差唔多要等bjoy先知

有冇人打算買rad

我蛋

頭先比巴打fake左攞曬啲pump出嚟
再入過

蛋係咪玩完

加一，入返了

bjoy 隻隻都冚家鏟啦

sor 但trustwallet+iPhone 真係拎唔返

睇個勢已經明朗

Auto 應該會跑出
成為bsc 2哥

其他應該慢慢收皮

手持十六隻未放

家下apr低過10k都唔想farm

又未收皮既
無事 賓尼都高位回落唔少

依家先開始farm cake係咪太遲了

唔scam唔入

可能升返呢

Cake 永不遲

打暈自己兩日 星期一再睇

MIR 第一次召集

有冇人知 底褲網 connect唔到 metamask
彈左句 "unspported network"

Agger

轉一半去donut啦，本是同根生

賭俠巴 現價bnb 換auto 點睇？
仲有廿粒BnB擺係到未用

你用咗erc？

我轉去兔算....唔太搏了

蛋呢幾日都係大上大落，坐穩

狹路相逢勇者勝 入面仲有10k usd

之前10k apr玩到今朝轉場

仲farm緊 輸緊$8🤦‍♂️

115..

巴打走左未？

拉麵最後召集

隻野有咩特別

我蛋 財散人安樂

快點升
邊到睇？ bsc scan?

Tg

而家只會auto 換bnb合

諗住升返啲就走

蛋蛋大特價

無
平台幣黎

自動應該有心攪既

the team is serious and we aim to provide the lowest fee with auto compounding strategy vault in BSC leverage its blockchain advantage. I think users kind of agree with us so we had attracted more than 1.5B TVL. we also try now to get certik audited on top of original audit as well as to get insurance partner(now with helmet), so we really want to make it the best vault platform in BSC and want to maintain our position. with the growing BSC eco system, I feel more confident with autofarm portfolio now.

I think you can be confident with our platform but there is always risk in crypto, so please you might still need to make your own research.

等$500

新手一問 pancake swap同pancake bunny有咩分別？ 見佢地都係farm cake

我地拆左lp
然後單stack 蛋
無賣

放多啲錢

中銀同渣打有咩分別

唔知現價入唔入得過

佢答: 都係銀行！無分別！

今個禮拜無BJoY？

雞巴

但無事無事唉變左1.5%

你地諗住stake定就咁買嚟炒下算

貪佢d息架乍
唔會發達

？

又真係上到7.4 汪精衛巴睇幾時上10?

Elon又手痕。

Auto 無跌
升少左only

我蛋
一朝唔見左廿萬

??

Both, stake 左少少買左少少

我都無左一皮

升返123 唔使驚
調整黎

MIR乜事
之前都妹下妹下
由4.7直上6.3
不過MIR LP好似幾少

巴打好有信心

大戶嚟

我蛋！站起來！

21 ok?

too the moon

依隻都to the moon?

計多左, 不過都有成20000 usd

點解唔得

Dodo個圓底好似畫完等佢回完再入跟住應該上10蚊喇真係

汪巴好hyper

我都唔知呀，幾有gimmick買左少少

睇幾多

下一隻爆升幣 可能係cake 又係橫行左好耐

我蛋！ 燃燒你的小宇宙

屌睇多幾個commet先明, 仆街

短線起碼10 長線20

cake跟住bnb攬住黎升喎

好彩升之前入咗
不過MIR都好穩定吓
反正都係擺住先

長線就係聽日!

但係cake個勢係橫行緊 我估上到20

好耐之前幾蚊買左2粒...估唔到都有得發圍

如果淨係得pencake同auto 會唔會太危？
想睇定一兩日
加注auto 收息好？

人手苦短 出手要大

今日隨時都十幾

跳返part do do鈣質舞

雞巴瘋了

雞巴準備開場 最後召集

🙏 to the moon

雞巴準備5蚊

屌，後悔

幾時 BJOY

Tg啲鬼佬講緊今日上十蚊

本身都係放一千鎂咋, 升完唔捨得咁快攞出來啫

咁唔stake lu就咁hold算

又升得幾靚
但得50粒

對比鵝蛋算少

雞巴即係乜

落左timelock應該無咁快做到

你地有冇咩app 睇bsc coin 方便？CoinGecko個app好似好慢咁？

MY EGG

唔stake lu

雞巴變大雞巴未

我不嬲大雞巴

sad pre sell 入得少少

timelock係用來delay你改contract

ETH威完又摺返埋

Farm 雞巴eth

急劇墜退

BNB 290 DIamond floor

蛋派全面退場 雞巴派全面入場

雞巴上力

兩邊都有咁係咩派

都仲未ath

要唔要試下大雞巴

南瓜雞巴批

南瓜去返$21

走咗大半雞巴

有冇人有買底褲？ 轉唔到錢

你地咁貪心

睇32857

而家入dodo遲唔遲

哇咁正既

never too late, 一係嬴一係輸

雞巴係未有雞個隻？

你地有冇覺得hot wallet = trust wallet 咁玩defi 好似好唔安全，例如比人hack左個電話，比人轉走左的錢？

BnB 同 auto 都變左穩定幣

臭雞巴5分鐘倒數

Bnb 290-300鐵底？

睇個樣都覺得Scam

不了 我覺得流過蛋

成日玩食物

Who 我都無pair png

你用電話咁多年比人hack過幾次?

唔好裝安心出行

bnb仲有無得救
339坐緊

Chik

咪又係呢個po d人

畜生派

auto很多空間

雞巴玩快閃應該可以賺到好多...

我記得呢隻

比d時間 遲早上500

可以用safepal嘅，不過如果你safepal一齊唔見埋，都係俾人轉走啲錢

比一日佢夠唔夠定止蝕轉場賺返

USDT直接喺SOL mint

我而家50% auto 50% cake
仲想加注auto

暫時用iphone 冇啊，但驚有日自己喪on9 中約魚同上av網，個browser 裝果啲extension 又係🤣🤣 想大家有冇咩心得

星期六日例牌特價 等到下星期四五啦

上星期BnB 都妹足七日先爆升

佢個網又做得差 個樣又衰 真係無信心 依d錢我唔賺了

Stick image 搵人整都懶

新手問下 點解幣安搵唔到呢隻

玩幣都your face your fate

班admin都好痴線不過估計最多都係擺爛，同埋應該一開場都會升

用trust exchange 唔到chik既

要落address

幣安無上架 新野嚟

我宜家用SafePal wallet app暫時感覺好過trust wallet 🙆🏻‍♂️trust wallet 冇咩design 好求其

升完了

高丁師

大家雞巴都唔stake 就咁玩升幅算?

雞巴老二最夾

cake要起飛 20蚊直通車

點樣直接mint法? 唔係Tether公司中心化發行咩?

決定賣撚晒d雞巴佢

BnB 換auto
應該都齊上齊落既

嘩 武漢肺炎咩 今日野味跌禁多既 好彩我pair AVAX 同LINK

Avax 同link

有條友100M liquidity將farm到既甲仔keep住換avax
唔跌就假

想去武士換 auto
但要俾 10% fee

兩隻都好正氣（AVAX今日重上40 頂撚柒住

雞巴一開就執

rich

嘩 好彩食到AVAX條水 今日真係打擊 我哋甲仔派既自信

我都係喺人地到聽返黎，估計係指印完錢放左上SOL條鏈到

係咪layer 2搞掂左，全線暴升喎，完成漠視圖形

trust wallet有先行者優勢，大家用慣咗唔想轉。我其實好早開始介紹safepal了

成個場得果240M liquidity
今日個加幅仲要咁低
有d不安

岩岩開ja

預測Link係下隻爆升幣 之前我預測3隻爆升幣 sushi 同do do都爆發左 未上到車可以去link

咁我又無加
反而慢慢減緊
尋日賣左7成了

大家一齊嗌 AVAX! Link! AVAX !Link!

雞巴apy咁低？邊有人farm ar

下隻到佢

All in 雞巴了 買個希望 輸哂冇所謂

雞巴班admin 搞事架喎
早走早著diu

其實係，user-friendly啲，比較適合新手，有埋hard wallet。trust就簡單直接，自己就手就得
可參考下

雞巴穿3了

唔好燈我隻MIR

入左200000 doge

冷靜 再玩新嫁啦 雞巴都炒左4倍

仆街啱啱爭啲想入好彩冇入 起碼蛋都仲識得燒錢

Xps 點睇 上100未

雞巴大家參與左5分鐘就散場

其實雞巴係邊隻

qr

真係痴線音樂椅黎 除咗果30粒鐘既lock 其他野都唔信得

我都入左少少link玩下

有冇link

Chik (咪玩

向auto 投下信任一票

人地俾advice 仲屌鳩人Carrie Lam 嚟

升左 1.5 倍無人理

哇屌你Pangolin有個大芋佔左成一半裂quid迪ty

果速玩撚完

我唔係大媽！

抵你發達

dodo玩完

Sushi 😘

跟著大戶走 不過真係farm得好慢

佢不斷將d PNG換曬做AVAX
比佢玩死

入avax 先行部隊

直播睇住爆係幾過癮

Scam都要scam得有誠意

Team rocket 返生

真係好差 不停踢人

屌你老味我覺得玩呢啲真係同玩火冇乜分別 蛋都唔係好好多

好心學下蛋

真係好妖

雞巴開場無耐 TVL已經跌緊

仆街 點樣折番個liquidity

蛋 下星期變bunny

liquidity加咗咪分薄返reward，慢慢捉係最好

救命 點樣拆LP token

今朝已經講admin有問題 淨係覆人點入錢
本身都留咗少少 宜家走埋

原來做銀行咁好揾

都話咗d pancake clone要睇路

我蛋留意左幾日，tg好正面先敢衝，心入面都遇左比人呃

唔係咁多隻蛋

Chik? 去pancake 落個address

最估唔到真係你蛋會唔係scam壯哂大家膽

仲有好多新手all in....搞唔掂

而家咪好似出事

好彩無入chik 依家手執bunny

而經講曬d admin on9....唔好駁...

啱，agger

出緊

0x893411cacf9e62a744d9fc0f72f7fb1b1373b6cd 用依個放係pancake到

個篇 medium 笑死我

要啦 30粒鐘個lock 都過左 唔通比d錢佢亂黎咩

nyanswop全部admin退哂group

係咪有花生食？

佢真係好鬼得意

唔見有 sad

你話幾舊水試下都無咩所謂

dodo 橫行儲力緊 下一波上10

我甲將會戰勝歸來

我入乜死乜，都係玩返auto bunny

放係邊 sad

我甲比大芋打壓緊

咁快轉場

一多人玩就會多scam

我上面比左個address 你
你要自己整BNB-chik pair 跟著就拆得
如果都係唔得 我都唔識

特價到幾錢

去pancake liquidity 有個import字眼 會default bnb 另外果個就呢條code就得

妖幣一隻倒下又一隻，唯有合約才是永恆

avax升無人講我講

利申返先其實我冇投資過NYA Cash所有野，Wallet得1粒

多謝大家教我玩，farm緊avax-link

Cake特價又無人講？

XLM唔上

無人講咪...

AVAX - LINK 捉野味 完美組合

依到講avax好邪 一陣又跌返架

隻隻幣都要講一次，實時報價區？

個大戶keep住拋貨
短期內唔樂觀

dodo咁勁嘅

話左悶悶地贏

Joined

真係玩番蛋糕 兔 自動 個堆算la（好似無咁scam)...想hardcore d就試下蛋同火箭兵團...

其他巴打幾十萬usd

新上實炒一輪，同埋佢個平台都可以投資下既
利伸8蚊貨等緊十蚊走

預測 三隻爆升幣 cake link luna

戒賭，玩返auto bunny cake算

攪左成日發現自動都係最好

BNB合約隨時教你做人

想無咁悶就呢隻

襯未上弊安好入定

啱啱離開咗金蛋 好似終於放下心頭大石

改名啦

AVAX我屌你老母

多謝咁多位救命恩人 半個鍾就冇左三千蚊 算輸得小

妹完再同我講

玩左咁撚多年咩都見識過啦，教條毛咩

有冇人share 下遇到rug pull 點extract LP
例如我入busd 同 busd-bnb 去牛牛
如果牛牛死左
我應該點拎返啲stake

走鬼呀

雞巴好似企穩左 係時候又進場

玩合約一定要做多 牛市做空慘過做雞 只搵到key位埋伏 可以升幾百% 都得

俾時間妹，妹幾日然後發癲，仲正

avax 42.4了

硬起來

一吋

咪啦 玩其他唔好?

我要解套，升啦

1inch我睇月底$10

有野爆左？

啲錢就咁比人Scam咗

HT燃料填充完畢。準備發射。

二師兄返嚟？

上呀

逆趨操作乃大忌中的大忌，所謂看空不做空

召集1inch教徒歸位

新出果d農場好似冇一隻掂
真係乖乖地煎pancake好過

咩平台黎咁正

底褲幾好呀

暫時得鵝場有潛力

馬迪係好野黎

uni 升左 20%

仍然有590粒

ETH等埋美國韭菜訓醒先會升

全airdrops，其他買已經放咗

遲吓炒賣底褲NFT

chik? 打依個
0x893411cacf9e62a744d9fc0f72f7fb1b1373b6cd
去pancake liquildity 到

不過講真
基本面乜都無變過
bsc依然係平過eth好多

我係1吋大媽

唔好啦，又eth 當佢l2過渡咋

有冇Ching玩kimochi?

啲 NFT 好貴
1.5 一隻

大媽加持

綠燈

屌，之前wallstreet未拆，有冇計搵返

散戶有得玩埋一份係好嘅

err 我無玩 唔知address 聽講係可以

見到好多新手連點樣拆返個 LP 出嚟都未識

認真，新農場過1000% APY係好吸引，但係高回報嘅背後同時都係高風險

喺scam未發生之前我哋都冇辦法一口咬定個農場就一定係scam，高風險嘅嘢就要量力而為 （雖然佢個web app又係照抄pancake我就唔會對佢有太大信心）

特別係合LP去farm呢啲進階動作，你真係想玩嘅，我個人認為你至少要識點嘢喺 pancake 到合同拆 LP，連點樣拆LP都唔識，到真係聞到燶味嘅時候你就連走鬼都走唔切

0x2DC38868a9215A1347c6fd8480d4a127DA4812EB

你試下

即刻入返 240粒

大媽我偶像

發達

唔敢當 買bnb賺左十雞

正經討論nice 巴打

屌，我個時farm咗

今日冇入post
想問係咪有farm走路

同班cake clone比的確係嘅

明天起身就會發現繼續38 39

十雞，我都想賺十雞

底褲邊到買 見佢coming soon

至少graphics 上底橫又真係有誠意過其他食物

仲有個死人咀

雞巴？

我個dodo

我蚊型老散十蚊雞都搵到嘅

至最吸引到我小注玩下先
見到cake clone就反胃

上pancakeswap 打佢個contract address

咁急進

技術性調整.jpg

Avax竟然到41了

唔係BSC應該冇咁多散戶開始掂defi

Thugs嗰啲真係當game咁玩
成個ecosystem

雞巴企穩2.6

真
avax+link=妹妹組合

好彩有睇到呢巴打講無入chik如果睇遲少少都隨時死
琴日新玩仲未明d farm既風險 得個知字 感受唔到
今日見到之後真係開始明白 感受到面對緊咩
多謝呢到巴打教路

下下幾十鎂咁玩 ..

換晒雞巴去底褲

gg

但thugs 升左10倍啦都
個時入得個100鎂 估佢唔到

咸濕仔

Scam味濃 想玩要預total loss
最多放少少入去賭下

賓尼世界第一

仆街仔係度dump 我D野味！

我都得幾舊水
好彩而家轉$hypr啱啱食到少少升勢

今日bsc tvl仲係加緊
雖然慢左d

幾舊港紙

唔驚，衝高後回一回氣，等埋鬼佬起身再衝

買左幾打

因為玩賭場有機會10x 100x
玩bunny最多咪賺10% 20%

其實ok既如有你有DYOR唔係亂買
但好明顯

被連登點名股票表現近十日波幅

大家量力而為，牛市買咩都贏嘅時候要諗定exit plan，唔好玩到美股post 咁玩邊隻輸邊隻

每個人都不斷搵緊佢人生嘅百倍幣...

尋日轉左粒bnb過去avax, 依家有155粒

*10粒bnb

走左未

Agger
BnB 望500

50蚊先好出聲

已經跌完

未 ，跌到落5個3都未驚過

Enable international transaction in the app

火箭兵團

Link

玩成點？

下一個auto 萬倍幣

Weed好似變咗穩定幣咁

Wallstreetbet YOLO

依家轉番bnb
後日再轉avax

1個月後有20粒bnb

有無咩網可以一次過計曬一直以嚟用左幾多gas fee

好快反彈去 8 驚西

用BNB睇一啲都唔穩

Auto幾穩

Weed-busd穩啲

AVAX -link LP 無得輸

無架啦張垃圾卡
張卡新加坡發行
而家netflix唔俾用
第二個post d巴打話用vpn去美國/新加坡就用到
我就試過唔得啦 放棄左

eth

無乜link係手

pancakeswap -> info -> account

冇追po 發生咩事 雞巴大爆炸?

今朝仲係2.7 而家2.2

d gas fee 貴撚到仆街

豬死

唔該巴打

跌咗幾多好彩尋晚見佢咁鬼走咗佬

4>2.6

我都走得好快

有人買左千五個雞包

.....一齊嚟拜兔仔算啦 最少隻兔可愛

玩唔起...

食拉麵

可唔可以教下小弟

等睇升到12

賭俠巴GO巴應該ok

Soak

突然醒起pornhub有套av係個男優將碌撚放喺pumpkin入面比人摸

我會縮返入老母個西度

eth gas 貴不了

我走晒啦

拉麵而家幾多

十倍弊

有冇人入咗rvn?
坐火箭咁款

Link?

買拉面雞巴不如買返條底褲

放左成皮落wbnb-sBDO farm
今日跌到仆晒街

悶左成日終於有料到

六日無左特價

我個Netflix尋日先用CRO張卡過咗數

邊隻呀

賺到笑

EVM dapp都係差唔多玩法，你wallet轉返嗰個network 就用到

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (73)

我都有

今朝九點

今次再All in

本來用開佢俾 過唔到數之後我整唔返

有人買左4000個....

我乖乖地捉甲仔啦

係 我都歸返auto

拉麵咁cute

雞巴最後一個tweet

都係一個痴線佬

大家好

放返個零月睇下點先

再見

BTC

雞巴keep住有錢流入，過兩日可能有$5

RIP

玩唔起 養甲仔算

其實佢同我五日前入既價一樣
但佢一日生幾粒出來
估唔到仲未drop to 0